支那學生瘋狂負皮支那版zoom逼下架 好彩土耳加手足出手相助

廢事偷文 你地自己入去睇 笑死

使唔使幫拖

Zoom本身都係支那人整出黎，支那人抄返支那人？

其實zoom好似都係支那嘢

好撚正 口泥幾娃 不過日本都就變支那

konichiwa

土耳其

美國+台灣野黎
大陸半年前已經開始限制zoom 要用vpn

唔係美國公司嚟㗎咩

微距(Zoom)，是一家總部位於美國加利福尼亞州聖何塞的一家科技公司

推自己整個發炎出嚟害人 轉個頭想自己唔讀書？

一齊比5星

你睇清楚個 founder 先

基本上政府強制要你用既野九成九都係中國野

就算mobile app下架，仲有pc同mac成班支那學生打支那人